往事只能回味

劉生 又係你呀

gay